唔好比人分化！和理非與勇士

103萬人 係得和理非做到！
對戰速龍 亦只有得勇士做到！

唔好分化住！

唔好屌勇士 亦唔好批鬥和理非非！

推!

推返上嚟
泛民琴日都有幫義士撚狗, 與其曬時間分化, 不如推多啲有用post
大台係廢嘅, 唔好聽佢支笛咪得, 唔好曬人力曬資源搞自己人

各有各做
大家都係同路人
大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方